中咗武肺 你問我答

小弟新手 多多指教

屋企廚房幾大？

好好笑？

50-100 ft 唔肯定

唔好笑 我真係中咗

冇去報失？

驚得濟 一黎走左去A&E

留學生定外遊撚

有咩病徵？

圖？

驚自爆

黃定藍

冇左臭覺 小咳

正常程序係入a&e嘅咩。。。

黃

有冇浸親嘅感覺？

做咩咁唔小心

打熱線冇人聽

大家戴返個口罩先好回post

冇去到甘嚴重

出街已經帶住口罩

有冇痰？
你去過邊度嚟啊？

有咩病徵or去到咩地步先去睇醫生？

住邊？

有冇外遊過？

有小小痰
驚自爆

本地感染？

冇臭覺就知賴野

你個武肺老冧？

有無死既覺悟

自爆唔答

我今朝食麵覺得好淡都驚咗一下
咁你依家有咩treatment?

老母幾多歲?

搞到我有D想幫樓主含

你最近去過邊度....

吓

冇

乜柒都驚自爆

千幾個鬼知咩
定係唱K群組？

係咪外遊都唔答，開po嚟做乜，人哋問嚟想知個病，想知你係邊個咩

打左支針 食緊antibiotics

痰唔係食野淡喎

講多少少啦 又話我問你答
唔洗驚自爆喎

除左醫院都冇出過街..

抗生素都唔係醫病毒🦠

佢話嗅覺味覺會冇嘛
所以食嘢淡咪驚

退po啦
仲留喺到

留學生

啱 有啲病人都唔洗食

我都有同房出院

祝你快D好返再比我含爆你碌硬鳩

多謝

知中左果下驚唔驚？

岀院個啲係咪真係好翻晒。。

驚啊 入左院知道好多人都好快好番就冇甘驚

要做測試 連續兩日陰性先出得

你個名

咁即係同平時感冒差冇幾

甘你老母咩

確左診??
知唔知自己大約點解會中??
平日有冇帶 口罩and 經常sanitize 雙手??
確診左去醫院前應該知道要去咩地方啦

係 不過呢啲因人而異

positive 左 平時有帶口罩 洗手都不時會

唔好意思 小弟新手黎

報咗驚未

下次唔好。。。
好撚危險u know

手足要平安

點解要take antibiotics??

有冇外遊呀
屌你老母

醫生話控制住啲病毒

前面問又唔撚答
即係輸入個案啦

當地已經中咗
見爆到七彩再返嚟避難？

家下響邊樹隔離梗？

頭先答過
原先都諗住番黎過復活假

原先酒店隔離 依家入左院

有冇呼吸不順個啲？

記得傳畀柒婆，跟住柒婆會傳畀維尼

Sorry飛咗
祝早日康復

不過後生好易好

冇 照左肺醫生話肺冇事

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

點解答去邊都會自爆？
嗰個地方得你一個可以去？

屌，垃圾，仲開咩post

記住要登記做選民

睇見佢啲回覆就燥

其實冇出過街 原先喺酒店隔離

手足

有無探popo

條友廢物黎，淨係識開個post呃下存在感

對你好失望

住酒店邊個pay?

屋企人

對唔住

慘

如果呢個acc講過啲敏感嘢
建議都係少講為妙

根據袁國勇嘅老鼠實驗戴口罩中招應該無乜大礙
因為吸入嘅病毒量少啲
祝樓豬早日康復

其實係鼻塞塞？還是咩味都聞唔到？
影響嗅覺會唔會跟成世？

邊個國家留學?

冇鼻塞 係真係臭覺好弱 醫生話多數都會好番

UK

係咪英國番黎

自己都估唔到真係會中

加油，一定會好翻，疫情完左之後街頭見

係咪荃灣區酒店

乜都唔答開嚟把撚咩

( Show Blocked User - NAISMAR )

我都懷疑自己中咗.去完醫院做第二樣野.返到屋企頭暈.手震.鼻豆小痛.心跳快.無發燒.胸口痛.巴打你有無呢啲

Ching Take Care ahhh

手足, 去長洲

有無發燒同鼻水？
出現左幾多日病徵？
樓主之前身體健唔健康，有無做開運動戈?
有無人聽過有人會自然好番，好似無咩發生過就出到院？

港島區

拉

通通都冇 會唔會係心理作用咋

thanks ching

可能係

有冇同差人叔叔講

number幾多號？

身邊朋友有冇人中？

肺炎撚

咁你早撚d死啦無撚用

冇發燒 鼻水就有小小
平時都有踢吓波 做吓gym
有同房都冇咩事就陰性左 好快出院

去咗狗竇同佢哋親密接觸未

知唔知道係邊個/邊到傳俾你

有 佢地都好輕微

可能喺學校

開個po問你好過啦
樓主咩柒都唔撚答

真係會自爆

報警未 未嘅摺埋收爹

咁邊間院？

去左狗屋未

唉頂

點解唔入賤署咳吓先?

廢柴 仲開post

咁你去過邊間酒店

就算好返肺功能係咪會損失20%？

有無女朋友要幫你照顧住先

咁你點知自己中

幾高？bmi?

唔會 因為病毒冇去到肺

佢都隔離緊

有日突然冇左臭覺

即係好返既話可以係100%痊愈？

175 60

去左狗屋未?
未既好自為之

係, 好多人成個病就好似普通感冒咁

證明都無，你話你中六合彩都得啦on9

有證據顯示antibiotics對初期病者都有一定效用
外國嘅話通常係antibiotics連一啲試驗藥用 HCQ/Remdesivir

有冇報驚？

岩

有冇返到屋企？定酒店到知確診

你咁答會破壞晒隻毒係連登仔心目中既形象架
佢地接受唔到隻毒咁廢

英國定美國

冇返過屋企 酒店隔離再去醫院

樓豬垃圾

呢個post 要隔離 上左熱門可能會社區傳播

驚乜鳩 橫死掂死架啦有冇諗過

武肺當初就係因為antibiotics醫唔到先發現

Shit

你點中的？

醫生有冇講點解會冇去到肺？

你本身啲嘢驚唔驚沾染病毒駛唔駛掉晒佢？定有人會幫你消毒？

正常程序: 先去狗屋備案， 再等狗送你去醫院，唔係唔識嘛？

潛伏期有無屌過你條女？

估計喺學校俾人傳染

冇問點解 其實好多人肺都未必會有事
啲野就應該會掉左佢

潛伏廿幾日都有
十幾日就話好返晒
我就唔能信喇

巴打幾歲, 覺得最辛苦係點樣?

下世小心啲啦

祝樓主快啲死

有痰唔係武漢肺炎喎
武肺係乾咳

拉

加油樓豬
唔駛理啲口頭勇武
佢地中咗可能連A&E都唔敢去

下一刻就死會諗起咩

點會吃antibiotics?? 除左肺炎仲有第二樣野？

有無發燒

仲扯唔扯到？ 睾丸痛唔痛？

留學生返嚟香港無可厚非
歐美好多地方都自顧不暇

想知酒店係點你自己去定係政府安排
間酒店唔知你有事, 有冇消毒房間架

pin please

你係咩群組定外遊撚？

食麵覺得淡係咪你煮得衰咋

講咁耐相都無張

就係你呢d仆街
都祝你早日康復啦

日本拉麵 淡到懷疑自己是咪武肺

你係2x 歲 冇長期病患咪當佢笑話
但其他人其實都幾危險

咁你含撚

當初決定返香港既思路係點樣？

btw你唔洗理d人講咩，你想答咩就答咩，小心個人資料

.

無圖鳩up

日日要做插鼻果個測試？！好L痛wor

咁你醫院都多病菌㗎嘛 咁何況你感染咗武漢肺炎你抵抗力差咗 如果唔食嘅話咁咪仲易感染其他病菌

會唔會係搭飛機出事？
我到而家都唔敢走
你坐咩airline?
btw 小心身體

你問我答
但乜撚都唔答

你唔講
我o地唔知點避開危險地方喎

記得答謝醫護，你出院時會見到某處有d海報表示果度有醫護手足

抖氣有冇痛？

係咪乜味都聞唔到
包括臭味, 體味?

係咪唔會恢復?

咁我戴口罩, 如果聞到口臭味

即係冇事喇

咁46歲黑驚危殆係幾好彩！

有無去過狗屋

自我檢測方法

巴打 輕微？
想知個肺有冇咩事

咁都唔答 死屎啦 開乜鬼你問我答？

前面答左啦

你又話出街已帶口罩，如果外遊返港唔使隔離咩？定你違反左

祝 早日康復

做咩出街？

你中愛滋病好過

你點覺得自己中咗？

真唔真呀

有冇外遊啊 頂你個肺

開嚟拓

相都冇張

去醫院個狗崗撩下啲狗 小心唔好對住對方打黑痴

比較想知好返之後，
會唔會覺得自己唔洗戴口罩，
定係keep住戴口罩

同埋公司比唔比佢地返公司，
會唔會要佢地隔多陣先，
又或者啲屋企人、朋友有無約食飯/之類

無帶口罩就入咗嚟添
唯有去隔離po啦

有無諗過可能會死﹖

喺外國係咪無帶口罩

去咗狗屋未？

我個fd肺都花咗20幾年（肺癆），仲好地地

驗左positive

唔駛理佢
加油呀你

多謝你

你係外國感染?

啲藥都只係抑制住啲病毒
冇其他病

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

扯到
唔痛

去過邊

係自己book 架
佢地有消毒，要俾消毒費

你？

其實本身都諗住番黎過easter 有猶豫應唔應該搭飛機

會唔會頭痛？

你死先

隔日做 其實唔係好痛 但係唔舒服

我坐cx 聽friend 講依家機場都冇乜人 應該相對安全

啲醫護真係好辛苦

係真係咩都聞唔到 但係應該會恢復

thanks

喺英國出街有帶口罩

去買美心西餅 咳幾聲送俾狗 送越多狗屋越好

證據？

去咗狗屋報案未？

嗰陣未番香港

冇左臭覺

都冇諗過呢啲

有帶 但唔係無時無刻

想問下仲有咩痛徵？屌宜家我打個乞嗤 有鼻塞都好撚驚有事

機場 酒店 醫院

估計係

你有無其它癥狀?

暫時都冇

應該好快好返

你係外國都有戴罩?

希望係咁
有戴 但係有時都避免唔到除

外國人都唔肯戴
咁你依家無唔舒服?

我個人就係冇左臭覺 其他都冇
有同房有發燒 肚痛 兩聲咳咁

其實個人冇乜感覺
我呢間醫院都唔少外國人中左..

鬼佬?
佢地係唔驚架

如果唔係就唔會咁

啲痰係咩色？

其實係飛機上邊危險
大把人搭CX返都中咗
你係機上去廁所都有機會奶野啦

淺綠 好似感冒甘

都啱 但係歐洲仲危險

如果你驗咗係陰性就嚟出得院，會唔會俾隔離床惹番你再中招

我都有諗呢個問題... 所以出院之後可能都自我隔離一排先

後期發展到有上呼吸道徵狀係有機會帶痰咳

唔出街都可以係屋企俾人傳染
除非你無屋企人

我已經冇接觸外面嘅世界好耐
唸緊搭唔搭維珍

感覺上維珍好似少啲case..

中左扣喉嚨有冇野頂住頂咁？

唔多覺

我都想知

聞野冇味

心跳有冇快?

到現時為止有乜病徵？
發燒 ？鼻水？ 咳
想知中咗招實際會點

唉 .....
個肺有無玻璃碎咁痛？

答啦pk, 反正邊樣都被人屌

鼻塞？肚瀉？肌肉酸痛？喉嚨痛？
咳係邊種咳？喉嚨痕個隻？

部電話洗唔洗掉

真係乜柒都可以開你問我答

多唔多人重症？

但歐美有啲死亡率到10%左右

有冇抖唔到氣
我今日冇啦啦抖氣要好用力
好驚

有冇叫譚仔比你條女

死未

驚唔驚會死

想知有咩病徵

有無去警署?
無既話屌你老母

呢隻野真係有冇中都唔知

肺部係咪會永久受損

一開頭有少少頭痛 不過可能只係因為太攰
冇發燒，嘔都冇

主要其實都係冇臭覺，個人有少少攰，有同房有發燒肚痛

唔知，身邊嗰啲都係普通感冒咁

又唔會，會係咁用酒精紙巾抹

我個人覺得其實個死亡率比人想像中低，因為外國好多人中左都唔會睇醫生，啲case唔會登記到，confirm 左嘅都係嚴重嗰批，更何況好多人中咗都唔知

大多都係心理作用，如果肺有時通常都會發燒(?)

唔會

啱啊，最驚傳俾老人家

個人覺得係真係俾人誇大左，但係如果去到老人家或者長期病患者身上就危險啲

啱

冇辦法，好多人俾呢個病毒嚇到，包括我自己，中左之後先對佢了解多左

可能同sars 嘅陰影有關

我覺得驚嘅位係無一隻專醫武肺嘅藥，輕症個人可以乜事都無，但成個身都係病毒，最慘係無野做到要等佢慢慢好

老實講如果唔係自己或者身邊嘅人中左，都唔會真正知道呢個病係點，淨係識得驚，覺得同自己有一定嘅距離

唔洗理人地點諗啦

呢樣係真，希望快啲有藥

樓豬 加油! 快啲好返

係 喺隔離病房

佢都話無啦啦冇左嗅覺

冇臭覺都係病徵黎架，只係冇發燒頭痛嗰啲

感覺上係 冇食過

係

有冇諗過點解會中
冇洗手就食嘢/掂到隻眼？

有可能 大學咩人都有...

一啲感覺都冇

你覺得係飛機上面中？ 你係19前返定後返
飛機上面有無除過罩食嘢
返到嚟第幾日有病徵

飛機上面中都有可能 不過我覺得喺英國中機會大啲
我19後返
飛機有除罩食野
返到黎兩三日後冇左臭覺

我加拿大返 全程忍口唔飲唔食 只去廁所... 十三個鐘
不過聽過其實飛機算安全只要長期戴口罩 坐開啲 因為個空氣過濾系統比酒店 其他公共交通更好 只要你身邊唔係中咗應該都安全

兩三日有病徵 應該喺英國已經中咗
正常病發係六至八日

十幾個鐘都忍到
我飛嗰陣架機都好吉 成行得我一個

感覺上英國周圍都有人中

少少辛苦 又唔算好難頂 睇戲瞓覺 睇戲瞓覺 好快過
咁吉 咁更加應該無事

但你喺英國都有戴 🤔 咁睇嚟你係俾親友傳染 可能其中一兩個無奶咗嘢之後你哋有接觸而又無戴口罩

有朋友直頭連廁所都冇去

有機會俾friend 傳染 有一齊食過飯

左右翼 一星期一兩次到

鐵膀胱 身體狀況如何 第幾日有發燒

係 好多人係死於本身嘅長期病或者併發症

正常 冇發過燒

咁神奇 巴打做開運動 平時好健康？

比例上係多啲 但係係因為佢地本身體型大份

冇 技術同身型都唔夠啲鬼仔

大學

有做開運動 但係聽講好多人都唔會發燒或者只係微燒

無發過燒都唔出奇 呢隻病毒好陰濕 可以身體乜事都無但其實carry緊好大量virus 傳染性好高

去咗狗屋未

係。就係咁先顛 隔離完十四日都未必真係無事

呢個數據 又唔公布出嚟 其實大眾對個病毒好多不確定

政府應該盡量再透明啲

啱 呢過先係個病毒嘅危險性

小有冇jj?

係 好多人都唔知冇臭覺係一個病徵

?

我中文差唔明

無記錯都係3月中左右先開始發現

我都想可以專心做自己鍾意嘅野，但係要返學考試
踢波就當輕鬆吓做吓運動

Engine 毒L

高中就過左去

加拿大條條街都無人 點中

有無e-mail

有

你第幾日開始發燒? 係咪同一日出現咳既症狀?

想問你第幾日開始發燒? 開始發燒同一日有冇同時有咳?

早日康復

你果隻ANTIBIOTICS叫咩名

咁你呢個朋友有冇中到招? 佢係機上有冇除罩食野?

6日左右，唔係好記得 好似無乜

Thanks

唔清楚 聽日問吓醫生

第6日既意思係你返香港後第6日定係點..？

佢仲喺英國 冇得check

入院前有冇周圍去

問左可否post上來

有病徵開始計（喉嚨唔舒服）

嘩，咁都驚左好耐喎。果6日應該好難挨。但你最後因咩事入左院，佢地有冇俾藥你食

我可以send段片俾你可能對你有幫助

酒店隔離 冇啊

咩片咁把砲

得你自己唔敢去咋？

另想問你按壓胸骨會唔會痛

你宜家會唔會真係行多兩步，做兩下運動就喘氣？

加油

唔係條片可以醫病而係條片俾個方法你
你跟住做可能有幫助

黃綠色鼻涕,成日想咳想咳咁,心口有d悶

加油，年輕人康復率好高

出左院未??

［再開］睇下譚得塞幾好人

遲左入嚟 好多野問：

其實輕微病徵醫院係點醫？Panadol食到出院 ?

可唔可以攞部電腦入去打機

隔離病房有咁多同房唔驚唔嚴重都比佢地搞到嚴重

兩日陰性就出院咪好撚危險？

醫院wifi點

唔洗醫 日日量下血壓 隔日抽樣本睇下陰性番未

可以 唔嘈到人做乜都得

唔驚 同房都係輕症

兩日陰性Suppose 無曬毒 睇你驚唔驚復陽 我就唔驚

無Wifi (同房租wifi蛋）

完全唔醫？發燒個啲 退燒藥 panadol個啲都唔比？真係由你地靠免疫力自己好番？

但係你好番同房繼續咳咁咪又入番啲菌然後無限loop?

啲醫護好唔好態度 嫌唔嫌棄你地或者啲留學生？

伙食如何 敢唔敢叫屋企人嚟送外賣同野飲？

有冇係病房上zoom 上online learning？

驚唔驚番屋企會比鄰居朋友歧視？

一齊租wifi蛋咁好係咪日日吹水識朋友

你同房幾耐好番 你好番未

祝你身體健康 早日康復

收番 原來已經好番 恭喜晒

唔洗食藥 病情嚴重少少先建議食 同埋都未有針對呢個肺炎既藥 食都係d醫Sars既藥 應該食完都無乜用

我諗呢個類似屋企幾個人感冒 都唔會無限loop既

呢層睇人啦 我果間都好態度

以清淡為主 自己叫屋企人拎左支鼓油 辣椒醬黎
同房日日叫外賣

鄰居唔知 驚番工多D

唔算多交流 都廢時太多接觸 因為都有少少驚無限Loop
但同房都Nice既 一日幾句咁啦

我第一個出院 但2個同房都驗到第一次陰性番

你加加埋埋用左幾多日好番

多數後生輕鬆病徵既用幾耐先打得贏個病毒
如果佢每日複製而個人體又唔食藥咁唔係應該會越嚟越嚴重？

正苦話隻病毒好大機會會有殘餘 陰性兩日真係已經走得咪有少少危險

你有冇失去嗅覺味覺 個肺有冇花

你覺得疫情係香港係咪就快完

送外賣外賣可以送到入嚟？唔洗要屋企人送？

你而家係咪真係完全冇手尾跟可以正常生活

因為我呢幾日 10日到 每日體溫耳探由36.8-37.2 不等 低燒都未算但塊臉有時會發熱 周身唔聚財咁 硬係感覺到身體有啲菌 冇其他症狀 我好撚驚自己出左事 而家冇出街自己睇緊 所以問定先如果遲啲嚴重嘅話至少都知面對緊啲咩 啲人又話過左7日一係嚴重一係改善 但我而家咩都冇改變

咁就算中你都係輕症
睇你驚唔驚傳比屋企人 唔驚就家居隔離都得既

琴日食左抗生素 今日一起身跳左上38.5度
Bye bye la ching 多謝你答我問題

即由頭到尾都冇藥食過??
同埋攞鼻咽樣本係咪隊到好入好痛㗎??

巴打有咩遺言

點解唔去狗屋？

元郎先，thx

唔睇醫生 自己亂食抗生素咁勇
無事既 訓下院當休養下
隻毒唔入肺 無咩痛苦唔覺自己病緊 唔難受既
Take it easy 去醫院睇下先算啦

無食過啊
頭一兩次唔慣會唔舒服 都係唔舒服果一陣姐

嘩,乜藥都冇...咁不如係屋企閉關
咁出院幾錢埋單???100蚊日?

咁你有冇再驗過??而家越嚟越多人驗出返陽性...

出左院會安排覆診 黎緊覆診 會再驗

出左院有冇話要再自我隔離幾耐先出得去?

無既 不過都會建議避免去多人地方
而家多左復陽Case 就唔知啦

入院每天有咩做?等食沖澡訓覺

差唔多啦 植物人生活
炒股 煲劇
唔洗番工 幾撚爽

隔離病房個廁所係公用既??要出房先有?

公用的

公用....咁叫咩隔離病房...

免費就無住院現金咁西

前兩日睇左醫生 佢比左抗生素 跟住話再有咩就去驗 我食完今朝起身就38.5 前幾日最高都係37.3 唉好撚想死 點解偏偏要係我

果排床位唔夠

係囉 好撚西
話個原意係cover你住院支出

咁應該係屌保險公司，唔係屌政府

你用邊間保險咁西，屌柒到個經紀反皮啦

成日睇戲玩電話...叉電會唔會比人屌
留醫咁耐....啲底褲點算...又冇得比人拎去洗...

有獨立充電位
紙底褲

平時住公立醫院...護士見你用床頭位叉電實屌

係隔離病房 無咩事佢地都唔敢入黎啦

琴晚煮完意粉先發現芝士粉過左期成個月
之後開始肚屙肚痛
頭先開始發冷(打哂冷震)同腰酸骨痛 口探37.8度
總覺得自己似腸胃炎 但又驚自己中左 因為屋企人之前感冒過 陰性
想知依家係咪要即刻call白車 急症等得耐唔耐
睇醫生應該去樓下診所定指定診所
入急症又驚等太耐冇事變有事
去診所又驚傳染比人

冇發燒？

終於出院